日本垃圾

冇d體育精神

要全世界睇你係後場傳波